強烈建議將如廁列入德育課教程

要凌空痾尿冇問題，都拜託你痾尿痾準啲呀
出街去親商場廁所十個有十個都係見到一灘灘尿漬，廁板一滴滴，好撚嘔心

嚟張已經算好，但對鞋踩到啲尿漬勁唔自在

唔抹返會好臭